[買車求助]好想同人講：一齊搭車？我有車。

轉左新工，同屋企幾近，想買架平平地既單車返工，可以去邊度買？有咩推介？

我賣我個架踩死你三千
有意pm

包裝吓啦
「去邊呀？兜埋你呀，我買咗部環保車」

邊區先得架, BUDGET 幾多, 踩咩路呀
乜都無叫人點幫你

sorry
我沙田踩去第一城，都係單車路啫。

筆直我預唔會過千

香港踩單車可以載人咩

有車好巴閉咩？真正有錢的人係唔使自己楂

仲要楂車送人出入？人地當你司機咋

單車唔浪漫咩？又低碳

有錢人單車都唔駛自己踩

係有錢人連單車都唔識踩